{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045295",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 하남 YAJA 광주하남점 (광주광역시)"
    },
    "text": "ホテルヤジャ光州河南店はヤノルジャブランドホテルで、最上のエースベッドと羽毛布団を使用してリラックスできる空間を提供します。 当ホテルは湖南線河南駅と松亭公園駅に近く、アクセスに優れ休息を取ることができる場所です。 客室オプションとしてはバスタブ、2pc、OTTサービスなど多様な選択肢があり、選択の楽しさを増しています。 入室前はスナックバーでスナックを購入し、一日中休みながらヒーリングできます。 ロビーには約40種類の香水も備えられています。 また、コンビニまで徒歩1分で移動でき、電気自動車を利用する場合でも充電が可能です。 追加人数が宿泊される場合は、人数に応じて追加料金が発生します。 未成年者の場合、入室可否を直接提携店に確認して予約を進行しなければなりません。 客室内での調理及び火気の使用は禁止されており、ペットとの同伴入室はできません。 オンシーズンと特定の日および祝日には料金の変動がある場合があります。 ホテルヤジャ光州河南店はヤノルジャフランチャイズとして信頼できる宿で、静かな位置でリラックスできます。 ヤノルジャでのみ使用できるエースベッドと羽毛布団が提供され、高級寝具でのくつろぎのひと時を提供し、真実と信頼の宿として知られています。 満4歳以下は無料で宿泊でき、満5歳以上は追加料金が10,000ウォンあります。 事前予約のキャンセルなしに使用していない予約に対する払い戻しは不可能であり、他人に被害を与えたり不快感を与える行為も強制退室の理由になります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルヤジャ光州河南店はどのようなホテルですか？",
            "answer": "ホテルヤジャ光州河南店はヤノルジャブランドホテルで、最上のエースベッドと羽毛布団を使用してリラックスできる空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルヤジャ光州河南店の場所はどこですか？",
            "answer": "ホテルヤジャ光州河南店は湖南線河南駅と松亭公園駅に近く、アクセスに優れ休息を取ることができる場所です。"
        },
        {
            "question": "ホテルヤジャ光州河南店の客室オプションには何がありますか？",
            "answer": "ホテルヤジャ光州河南店の客室オプションとしてはバスタブ、2pc、OTTサービスなど多様な選択肢があり、選択の楽しさを増しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルヤジャ光州河南店では何を購入できますか？",
            "answer": "ホテルヤジャ光州河南店では入室前にスナックバーでスナックを購入することができ、一日中休みながらヒーリングできます。"
        },
        {
            "question": "ホテルヤジャ光州河南店のロビーには何がありますか？",
            "answer": "ホテルヤジャ光州河南店のロビーには約40種類の香水も備えられています。"
        },
        {
            "question": "ホテルヤジャ光州河南店の周辺には何がありますか？",
            "answer": "ホテルヤジャ光州河南店の周辺にはコンビニが徒歩1分でアクセスでき、電気自動車の充電も可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルヤジャ光州河南店の追加人数にはどのような料金がかかりますか？",
            "answer": "ホテルヤジャ光州河南店の追加人数には人数に応じて追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者はホテルヤジャ光州河南店に宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否を直接提携店に確認して予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ホテルヤジャ光州河南店では調理や火気の使用はできますか？",
            "answer": "ホテルヤジャ光州河南店では客室内での調理及び火気の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルヤジャ光州河南店ではペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ホテルヤジャ光州河南店ではペットとの同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルヤジャ光州河南店の料金は季節や特定の日によって変動しますか？",
            "answer": "ホテルヤジャ光州河南店の料金はオンシーズンや特定の日および祝日によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルヤジャ光州河南店はどのような宿泊体験を提供していますか？",
            "answer": "ホテルヤジャ光州河南店はヤノルジャフランチャイズとして信頼できる宿で、静かな位置でリラックスできます。"
        },
        {
            "question": "ホテルヤジャ光州河南店の特徴的な寝具について教えてください。",
            "answer": "ホテルヤジャ光州河南店ではヤノルジャでのみ使用できるエースベッドと羽毛布団が提供され、高級寝具でのくつろぎのひと時を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルヤジャ光州河南店では子供の宿泊料金についてどのようなルールがありますか？",
            "answer": "ホテルヤジャ光州河南店では満4歳以下は無料で宿泊でき、満5歳以上は追加料金が10,000ウォンあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルヤジャ光州河南店のキャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "ホテルヤジャ光州河南店では事前予約のキャンセルなしに使用していない予約に対する払い戻しは不可能であり、他人に被害を与えたり不快感を与える行為も強制退室の理由になります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 870
    }
}